太古 繼續 和你 Lunch

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

推呀

一人一飯盒，大戰Popo

尋日個位定One Island East 出面？

五大訴求 缺一不可